會展封場正苦話係一場天災，立會損毀都只係一場十號波

來得快去得快